老實講，每一次去添馬公園集會都有個好痴線嘅現象

就係海富下面間M 記都勁撚多黑衫人幫襯啊屌你老母
平時行街經過M 記見到多人幫襯
我都可能安慰自己入面可能全部藍屍
但有咩理由之前添馬搞集會
一邊好激昂咁嗌黑警死全家
一邊就喺海富下面間m 記食人血漢堡？

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

6 月果陣有黑警喺m 記打人，出面一排狗守住唔俾人影入面發生咩事，事後要求 m 記拎cctv 出嚟，你地唔撚記得咗佢地講咩？佢地話全部cam 都壞撚咗啊！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

推

平呀嘛...
我沒錢食飯了

巴打！搵北區好鄰社！佢幫到